手指比門縫夾親，附近冇跌打同診所醫院，點搞好

如題，翻緊工，得少量冰，目前敷緊止痛，但瘀血積一片在指甲內，何治之

急，自推，單手打字中

用火機燒熱支針，指甲面插入去，放完就好

call白車或的士啦
我試過夾到要做手術 搵醫生望下照下有冇骨碎穩陣啲

認真 放血
如果唔係要等塊指甲甩出黎

同老細講，去睇醫生先啦

附近無唔識搭車去咩

自cut

一定要放血
如果唔係實後悔！

以前又係夾親想試呢個方法但係失敗

連登線上醫院廿四小時為你服務

如果唔嚴重自然會好
如果嚴重你已經 call 左白車啦

多謝咁多位關心，冰敷完痛楚少左好多，聽日會睇醫生架啦，翻左半日翻埋佢

瘀血範圍冇增加到了，但掂一掂到痛到仆佳

點解負皮上面
燒針放血有咩問題
去醫院都係咁做
你今日唔放 今晚痛到你仆街

啲骨科間間都600起跳，睇跌打得唔得

照完x光,

骨裂,

佢同我講會自動生翻

咩年代夾一夾手指好小事姐